港鐵全綫包括機場快綫、輕鐵今早不提供服務

GG

戒嚴了

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

和你塞